一人一個防止同偵測條女/老婆有冇偷食既方法

拋磚先

自己做結紮手術唔俾任何人知

條女大左肚就

同佢講個仔唔係自己既話就打爆佢個肚

唔好報警

貞操帶

不安

幾撚絕